女優招手貓系男 豪乳轟炸龍山寺

31歲日本「史上最強胴體」AV女優JULIA擁有J罩杯傲人上圍，她最近擔任《JKF》雜誌12月號封面女郎，之前特別走訪獨具台灣風味的小旅館，與台北龍山寺等景點拍照，大秀性感風情。

出道8年的JULIA，先後拍過逾1000部AV，床戰經驗豐富，她也積極學中文，以中文在微博、IG上PO文，拉近與華語圈粉絲的距離。她至今仍是單身，透露以往欣賞積極上進、對她百依百順的男生，後來覺得這樣的男生缺乏個性，她說：「我現在欣賞令人捉摸不定，個性神祕的貓系男子，這樣的男生比較新鮮有趣。」

咁佢要試下認識我

喵

愈嚟愈似隻馬

好撚樣衰

屌~迫我唱蝗曲

我們一起學貓叫~

陳婉衡

agger